完左成個世界盃 真心覺得tvb搞得好過Viu tv

1. Viu tv班女賣弄性感咁 成個啤酒妹咁 雞味重 唔及tvb高質 真心講波

2. 主持人唔夠名氣 最後又係要搵譚伯志偉撐場 （tvb班人高質好多 鐘仔 kk 志偉 譚伯 呀叻）

3. 同埋搞得唔夠氣氛 viu tv搵埋班傻鳩改詞唱歌 當交貨 2014 年係周圍都充滿世界盃氣氛 tvb又多節目助慶 又派藝人去當地 真心好入腦 同埋好笑好多 唔會咁悶

4. 同埋tvb 安排得好好多 會揀多少少好睇有戲碼既比賽 但viu tv 16強揀雙瑞 悶到仆街 仲要播咁少場次 14 年都22場啦

5. 最主要宣傳又唔夠 以前網絡無咁勁無facebook 無ig 年代 tvb做到好好 搞到唔知佢播邊場咁

仲有好多 諗到再講 總之viu tv食屎啦

咁你咪上網睇囉

平時好少同意你

14年 fifa要求最少22場 你食撚左屎？

係... 但今次駁唔到...

使撚要咁有名氣嘅主持人咩

其實16強播雙瑞佢都唔想，本身開波前已經係揀左依場播
本身可能預有德國，點知。。。

2. 主持人唔夠名氣 最後又係要搵譚伯志偉撐場 （tvb班人高質好多 鐘仔 kk 志偉 譚伯 呀叻）

用同一班明星主持
你會覺得tvb班人高質好多
做打手都唔好做得咁柒啦

第四點

雙瑞嘅出現唔係佢哋想揀㗎 係一早定咗要咁播
屌你不如唔好講叫德國努力啲入淘汰賽

viu tv 16強揀雙瑞

播邊場 未踢就定好曬
事前估係德國, 但德國on9出左局

算啦，人地出post有糧出

yes....一早預左播呢場....樓主反還反

有條女叫人估佢著咩bra,成隻g咁

樓豬中意睇荷蘭叻講波？

我好怕tvb果種不停叫囂就覺得氣氛好好好熱鬧
如果咁叫有氣氛我寧願靜靜地
你睇bbc都唔會一pan埋去法比仔佢會wooooow咁叫啦

同埋睇睇下波都要聽班廢中鳩up
Viu幾好 睇波果陣d旁述交到貨 間唔中講下笑已經夠

同意 今次個重心真係擺咗喺場波到

俾著tvb一定係叫啲星輪流講下感受

cctvb係代表咗上一代人嘅口味，同現今年青人喜好係有距離，就好似代溝咁

樓主係廢老?
得廢老先會睇tvb

揀兩場韓狗小組賽播做乜鳩

冇叻哥已經唔想睇

係囉
四年後你TVB有錢爭先同我地講啦

睇第一點已經笑到收唔到聲